iPhone 12 pro因加入lidar，電池縮水？12系列電量最多僅有3687mAh

據數碼瘋報爆料，三款新iPhone電池通過認證，容量分別為2227mAh、2775mAh、3687mAh。

從該微博爆料的內容來看，三款新iPhone電池分別為 A2471：2227mAh、A2431：2775mAh、A2466：3687mAh，均是額定電池容量。此外，A2466還採用L型電池，是三款電池中容量最大的一款。

據悉，今年蘋果將推出四款iPhone 12機型，分別為包括一款5.4英吋（iPhone12）、兩款6.1英吋（iPhone12 Max、iPhone 12 Pro）以及一款6.7英吋機型（iPhone12 Pro Max）。

如此看來，這三款新電池很有可能就是iPhone 12的電池

5.4吋機型應該使用的是A2471：2227mAh

兩款6.1吋機型使用的是A2431：2775mAh

而6.7吋機型使用的則是A2466：3687mAh

與之相比，iPhone 11電池容量為3110mAh，iPhone 11 Pro電池容量為3190mAh，iPhone 11 Pro Max電池容量為3500mAh。除了iPhone 12除了6.7英吋機型，其餘三款電池均小於iPhone 11系列機型，對於重度使用的用戶來說並不是一個好消息。

更正：iPhone 11 Pro Max 電池容量為3,969 mAh

抄都抄錯，啲編輯點寫嘢嫁

加個Lidar有咩用？

玩AR

AR有咩前景？

AV

全系列細10%，但A14比A13慳電，電量同上代都係一樣

之前有啲傻仔話可以去ikea帶少把拉尺度傢俬

隔代換是常識吧?
黎緊呢代咪頂多加個5G 比你
下年先大改

之前條友唔係吹到「依家」做裝修嘅用iPhone度長度咩

睇下除左加5g之外，仲有咩改

好耐冇見過裝修佬用尺，個個都係用iphone度

好耐無見過地盤用total stations, 個個都係用iphone

呢樣真，iphone有埋lidar，total stations注定會被淘汰

下年大改先黎換咪姐係做白老鼠
12應該會係依款最完美機

你咁講法，電量可以越cut越細

跟製程升級換先係常識關隔代咩事
7nm上5nm伏極有限

係呀，exactly 係呢句

第日好似計數機咁整塊太陽能板仔就夠

冇
ip4s 9up到而家

LiDAR真係冇撚用
買完ipad pro試玩過一次之後冇再用過
好心Apple你就加返3d touch啦

裝修屋企度下啲長度啦